\begin{center}
\index{Hej tomtegubbar}
\subsection*{\large{Hej tomtegubbar}}
\end{center}

$\parallel$: Hej, tomtegubbar, slå i glasen\\
och låt oss lustiga vara! :$\parallel$\\
En liten tid vi leva här, \\
med mycket möda och stort besvär.\\
Hej, tomtegubbar, slå i glasen \\
och låt oss lustiga vara!\\

$\parallel$: Hei, tenttu-ukot hyppikäätte\\
viel' on apteekit auki. :$\parallel$\\
Hetken kestää humalaa,\\
ja se on helvetin mukavaa.\\
Hei, tenttu-ukot hyppikäätte\\
viel' on apteekit auki.\\

Hej, tomtegubbar, vrid på gasen\\
och tag er själva av daga.\\
Rödsprit vi hällt i alla glasen\\
och fjäriln vinglar på Haga.\\
Av akvavit får man kolik\\
och alla tomtar skola stå lik\\
Hej, tomtegubbar, vrid på gasen\\
och tag er själva av daga.\\

$\parallel$: Toj, hemtegubbar, gla' i såsen\\
och låt oss vastiga lura. :$\parallel$\\
En liden hit, vi leva lär\\
med möcken myda och svär bestor.\\
Toj, hemtegubbar gla' i slåsen\\
och låt oss vastiga lura.\\